啲（英文）示威標語麻煩用字謹慎一啲 例如唔好用f*ggot呢啲字

相片中女士嘅標語用f*ggot黎形容鄧炳強
我明佢嘅意思係想羞辱鄧炳強，標語嘅重點大概都係唔交罰款

問題係f*ggot呢隻字本身係針對男同性戀者嘅強烈羞辱字眼黎嘅
)

一來爭取普選權，唔代表要犧牲男同志群體嘅權益
二來 一言一行都要考慮國際戰線
尤其是今次最侮辱性嘅字眼用英文大大隻字寫出黎
偏偏唔交罰款嘅context又淨係用中文寫
依家twitter上面好似炎上了
（假如有人話「4chan上面都係開口埋口f*g㗎啦，咪撚咁政治正確啦」，咁連登大把人開口埋口屌人老母，唔通現實咁做又真係無後果咩）

正如批評譚德賽唔駛用n-word
屌鄧炳強都唔唔駛用f*ggot

不割

下，平時上4chan 係咪都咁話人架啦

算，都唔預佢會睇到
都係個別事件，好快唔記得
但係都真係要留意吓，明明係好少事但好突出，成個twitter都喺度講

push

上連登講d野你都唔會通街講啦

自我修正 =/= 割

頂我尋晚都睇到
下次小心d啦

twitter依家點
係咪大炎上

度緊點撲火

Please don't use homophobic slur in protest

無架
認衰囉或賴條女英文廢

我琴日喺度講過唔好用呢個字，俾人當我係狗
好無奈

一陣上twitter洗地

連用字都有潔癖既話
過去幾個月掟汽油彈觀感唔通好過掛住寫住faggot既紙牌

確實有可能
示威用汽油彈係手段
但係用slur就係連你示威嘅目的都會模糊埋

美國人叫開差佬做豬，有無諗過豬嘅感受

講到尾
你都唔會用「港燦」鬧鄧炳強
因為你會鬧埋自己

咁你都唔會用「港燦」鬧鄧炳強啦

鬧人嘅字都好有色彩，除非你唔去鬧。

吓？你傻嫁？

狂推鄺神被捕/510旺角黑夜大屠殺/男警入女廁㩜捕記者等等tweet黎洗走佢好似仲好，無謂越煲越大呢樣野，琴日個重點唔係呢個f word

問題係你“endorse”乜嘢色彩

正如你大概都唔會用「港燦」呢隻詞 鬧鄧炳強

濫捕*

已經炎上左
無視係解決唔到問題
用文宣洗走去，只會令人覺得你顧左右而言他

認真道歉可能效果仲好
「自我修正」

咁麻煩你示範一下點寫！

用shithead, asshole咪得
鬧人字眼咁多
揀啲唔係針對特定demographic嘅有幾難？

點尻到有人討論一條不知名嘅女用左個咩字

我都想知，係咪我twitter太同溫層

用呢個字形容鄧小強本身都唔係好夾

Push

國際戰線會理鳩你一個牌寫咩？

尋日打到咁激 成個tweeter都係警暴

根本就無人討論佢依個字

依個人本身就無咩討論

尋晚發生咁多野而你竟然關心佢用左個咩字

可以忽略警暴而執著用字既都係無行動力白左
可以忽略

上連登夠叫人黑鬼力架啦
你係咪又夠膽對住啲黑人講呀
用下腦

無鳩聊 咁都上熱門
咪撚再推呀

戇鳩
外國鬧人不嬲都唔會理呢啲野
唔通鬧人係DICK我又話佢歧視我碌鳩
基佬玻璃心唔洗理

係
柒咗就下次小心

不嬲都係果句
成班Average / Below Average intelligence嘅垃圾係度講「兄弟爬山」
結果咪就好似樓豬貼果條女咁
十次有九次都係做On9野比人入
見到用Faggot果下已經笑左出聲

傻鳩執著呢d 字眼 根本得你呢d所謂軍師會care

屌 你打就打啦
你打粒星做乜柒
好撚做作

咪撚就係
一個普通市民寫既野根本就冇咁大威力
你話由李柱銘/黃之鋒把口講出黎就話要幫佢道歉姐
屌 用字都咁撚潔癖

對家囉

其實faggot到底點解 真心唔識
查左字典 係想講佢係條廢柴定gay定咩？

faggot= gay 通常指男性

西方國家入面對gay佬最直接同侮辱性既字
同nigger同級

尋日睇直播我已經心諗：「仆街啦，要點拆。」
呢位手足明明中文嗰邊寫得好好，點知一擰轉面英文嗰邊就...
各位要明白西方有啲字真係唔可以公眾場合用。

叫佢地做commies好啲

應該係話唔會用「屎忽鬼」嚟鬧PK鄧，因為我哋知道係歧視同性戀者。

證明你太同溫層
就係成晚都警暴但零零舍舍有幾個主要tweet都集中講緊條女

用錯字去鬧鄧PK而道歉？不了

有人話咁係左膠

on9... pepe 夠原本唔係呢個意思啦

代佢道歉絕對冇需要 不割還不割唔好死攬
一條女言行唔值得搞咁多野
而家我地亦唔係搞同運
由得佢沉底就得

4chan 一堆現實社會到唔講得既野wor
d white supremacist d言論

Link呢

but what if he is really a faggot?

香港人嘅精神潔癖就黎去到一個病態嘅地步，連講句粗口都打冷震

左膠煩過閪

retarded>>>>>>>>>>>>>>>>>nigga>faggot
take it easy la

啱呀係道德潔癖呀
因為twitter嘅美國人多數都係左膠囉
打得國際戰線 就係要執着呢啲

簡單啲講，就是次事件
英文用字難登大雅之堂
輕則比人out focus 重則比人扣帽子

拉

有啲英文字真係唔好亂用
就算想侮辱鄧炳強都要尊重返特定群組
正如唔會用n word鬧譚德塞

你落去同佢講lo冷氣軍師 人地起碼肯出來 柒頭

個問題係 成件事嘅目的係向全世界宣傳 點可能唔注意用字

知唔知文字既殺傷力幾大
根本警暴同錯字一樣咁重要 一樣需要我地關注

Faggot鍾雅倫

咁樓主有禮貌地提醒有咩問題？

大家想做文宣就係想其他人支持，咁用字當然要考慮受眾，呢啲野唔係自high 就得

用錯字都叫小事咩?

有班撚樣喺立場ig留言話「咁政治正確緊要啲定死咗嗰啲手足條命緊要啲呀？」
我：
又道德勒索 明明一個好啲嘅用詞就可以避免晒成件事

有冇英文好嘅巴打可以講吓
佢原意其實想用呢個字表達啲咩

呢個一定要煲大佢
連登太多人唔識英文

想話鄧炳強係仆街屎忽鬼
但係隻字其實有第二個意思 你當係同話黑人係力加一樣咁話男同性戀者

知唔知示威比人既觀感好重要

所以我依家咪屌你老母咯
連登係咁ga啦
屌你老母

究竟關人命咩事

樓上拎火魔/獅鳥同文宣用字比較係做乜鳩 搞文宣最基本就係同理心，唔理人感受咁你打乜野文宣戰？

又學左膠嗰套玩政治正確 乜字都唔用得

琴日見到 唔即刻出尖沙咀同佢講？ 定係琴日係屋企做冷氣軍師？

咁有無英文人講下可以點稱呼鄧pk？ 7婆同班官又點稱呼？

條女好正

-0-0又捉一個左膠

其實觀感問題係其次 最主要係對同性戀者最基本嘅尊重 人哋邊忽得罪你 點解要用啲咁侮辱性嘅字眼 好多手足都係同志

用中文有咩問題?
一定要英文咩

有咩問題

仲要就住d左膠玻璃心黎反抗？

faggot:死乸型

推

on9 五毛波台狗 論點駁唔到就轉講其他野

人地尋日有冇出去/ 去邊洗鬼同我地交代，講野有道理就應該接受意見啦

LGBT 禮教式政治正確
Yes Ma'am

唔明嘅可以睇吓呢個tweet

咁上twitter comment/答外國記著問題點都要用英文啦
雖然唔係成日有機會用，但係一定有用處，學定點都無壞

美國人自己都迫免用

避

唔割

會傷害到同性戀既手足
咁樣好咩?

個女仔都唔係想講呢個意思
點解gay佬要對號入座先？

又捉一個Cctai左膠

呢個已經係三年前

屌你啦 對咩號入座
gay佬呢個term已經係侮辱緊同性戀手足啦

你上twitter睇下到依家仲講呢個字嘅係D咩騎呢怪你就知張相有幾柒

Yes Ma'am

批鬥同路人英文用字就最撚出力

你要白左幫拖
有時你就要就返佢口味

對家叫呢d做統一戰線
有d錯係我地冇luxury去犯

推，好重要

btw,sticks and stone may break my bones

你on9?

潔癖撚太多

咪臭係

好撚多

再唔係motherfucker咪得

agger

屌你老母
block

呢張相fb好似勁多like

請問gay佬有幾侮辱？
大把同性戀者自稱gay佬

Faggot

You are gay

樓主呢啲就係禮貌嘅善意提醒

［戰犯］何式凝炮轟海港城女示威者煽動恐同情緒

呢啲係叫做小題大做、無是生非、無限上綱

如果真係少人討論就算好彩但係唔會此次都咁好彩
你覺得呢啲雞毛蒜皮嘢唔值得關心，係你嘅睇法
問題係響外國人眼中點睇就另一回事

嚴格而言，將呢啲嘢當成「枝節小事」本身就係有問題嘅態度
手足之中都會有同志群體啦
謹慎啲無壞

左你老母

同埋點解條女戴口罩

你咪繼續捉囉

哇你鬧人老母，想用自己男性身份壓迫女人好撚父權囉，傳左出去點算

其實係
不過當啲人連文宣觀感都唔care
講尊重就真係wfc

連登仔：要打國際戰線
Also連登仔：全部女人都係雞死基佬死nigger

鬼佬識睇香港話就死得

問題係字詞本身有約定俗成嘅意思
唔係針對個女仔嘅動機

而係隻字確實有問題

某啲gay佬就係矯枉過正
所以先令到人哋咁憎佢哋
黃耀明都話自己係gay佬啦

真
同埋其實都唔係白左
唔用f*ggot算係一種基本禮節（網上論壇另計）

係咪要話我分化撚

好驚驚
我身為「左膠」，會唔會被熱狗呢

所以話連登D𡃁仔真係拾下拾下

咁左埋你老豆
兩性一齊壓迫你咪會開心啲

連個字用唔用得都唔識,人唔吠狗都笑

你地可唔可以唔好再攻擊我地新時代女性？

我地香港既現代女性係有自己既思想自由，身體自由
想表達既意思同埋行文用字理應係由我地自己進行決定
你地呢班父權主義既爪牙，終日只係想控制我地新時代女性既思想
怕我地比你地呢班醜陋既男性走得更前，搶你地既風頭
所以一直打壓我地既言論自由同埋思想

我認為樓主應該要刪除呢個會造成兩性之間巨大誤會既帖文
我地新時代女性係有權用任何自己既用既表達方式去表達自己心中所想
唔應該受到任何人士既批判

事實係左
只係你唔敢得罪外國左膠啫

冇人攻擊個女仔,係攻擊佢嘅用詞

學子華話,向你解釋就鄙視你,問你攞貼士就打劫你

重點用字係咪帶有惡意同針對嘅對象
總係要對號入座

如果果同性戀者proud of 自己身份
人地講乜都唔會傷害到人
例如你鬧一個高大靚仔 死高佬 死靚仔
字眼嘅內容本身唔會hurt到人
Hurt到人嘅係惡意

一個人帶住惡意 無論佢用咩字眼都係hurt到人
只係啲人習慣帶住惡意講某啲字眼
大眾就誤以為係字眼hurt人
例如曾幾何時homosexual係被認為係唔好嘅字眼
所以有人就轉用gay
例家連話人係gay佬都hurt人
就被迫轉返用同性戀者（homosexual)
思維一直唔變 劃個保護圈企喺入面 唔真正面對問題
唔真係proud of自己嘅身份 人地用咩字
都係打碎到某啲人嘅玻璃心

明顯當事人就唔係惡意針對同性戀者
就連都未有同性戀者出聲
就已經有代言人爭住出聲
真正proud of 自己嘅gay佬先唔會咁玻璃心
唔使人地劃個圈 保護自己嘅心靈

外國係咁架啦 左膠思想
其實如果打國際戰線就要小心d字眼
你睇d人唔肯講 Chinese Virus但肯講 CCP Virus 就明

如果佢係男性既話，我深信唔會有人捉佢出來批鬥囉
講到底就係你地呢班父權主義既惡魔唔希望我地新時代女性有自己自由既思想，你地只係想我地女性永遠屬於你地男性既附屬品
所以先一直打壓我地新時代女性既用字譴詞，以作對我地既打壓
你地唔係真係覺得我地睇唔穿你地呀？

樓主應該同何式凝一樣 SJW for the win!

依家影響嘅唔係gay嘅觀感
而係一大班政治正確嘅左膠觀感
亦係香港人其中一批想拉攏支持嘅對象
你估作地會唔會咁理性睇你成篇解釋？

我除咗呢個反應之外諗唔到可以覆咩

連登有風向吹內鬥
想洗走沉晚d血腥事件討論

faggot通常形容french同gay guy係侮辱的字眼

鬧人最忌唔中point 除非pk鄧係gay 或者廣泛認知佢係 否則人哋get唔到你鬧乜

你係何式凝？

就咁motherfucker都得啦係咪咁難
有個感歎號係咪威啲！

咪亂用字啦 啲死基佬同力架好撚敏感架

我講嘅係本身行為嘅正當性

你講嘅係策略問題 你可以基於策略
如果你想拉攏嘅人話勇武手足嘅行為有問題
你係可以切割 話手足嘅行為都係有問題

但係人地發揮影響力 影響你
你都可以發揮影響力影響他人
而唔係為咗得到他人支持 由他人完全支配你
如果係咁 都最後香港光復改革
都只係支配你嘅人嘅香港 而唔係你嘅香港

果然人如其名

請問點左？
即係提醒下啲人唔好開地圖炮打埋性小眾
咁就叫做左？

就係

動機意向只係一部分
字詞嘅意思最重要係取決於社群點樣理解佢

重點係呢隻字確實響使用嘅脈絡上
就係用黎侮辱男同志
點樣reclaim係gay community自己嘅事
亦都唔係你我可以代言

何況依家個女仔係用f*ggot黎鬧鄧炳強
話無惡意就奇

講到玻璃心
點夠樓上某啲開口埋口屌左膠嘅人黎

乜嘢風向
關呢個post乜嘢事？

Yes
樓主都係唔好咁上心 連登可以匿名啲人呢就將自己內心最醜陋嘅一面盡情展示出嚟

唔完美可改善

如果講行為正當性
咁用homophobic slur侮辱人嘅正當性何來

邊個定義？你？

呢啲「我無惡意㗎」嘅回應真係好常見

即係唔通我周街同人講「屌你老母」
然後被人指責嘅時候就話「其實我心裡面係say緊hi㗎咋」咁樣咩
語言意義來自社群用法是常識吧

爸打你唔好浪費時間打
D point幾岩都好佢地只會覆咩風向,左膠呢D野,好難討論

點解個個都諗住外國嘅左 其實更根本嘅問題係 香港嘅手足入邊好多都係同志 點解要咁樣攻擊佢哋

Gay佬同faggot爭好遠喎

Yes 就算你主觀唔係去攻擊人 但客觀上的確係傷害到人

ttps://

保護小眾，追求平等都唔叫左
其實你係咪好驚俾人叫左？
其實唔膠的話左唔一定係負面㗎喎

真

好彩連登仔大部份都英文差 不過有啲英文差又冇國際視野都要沖出嚟 雖然可能係好意 但實在係計時炸彈

Twitter not tweeter

同飲食節目D主持一樣,淨係講咩好有口感,乜撚野係口感頂

屌 講到好大件事咁
上到Twitter 大多數人咪又係講緊琴晚堆警暴
如果下下講觀感 叔一燒個呀叔仲難睇過依句野十倍啦

其實我覺得呢個冇問題 但係如果唔係同性戀者都盡量小心啲 不過faggot真係好過份囉

你睇佢係咁強調自己係乜乜新時代女性玩膠就知道咩料啦我就從來未見過女仔講野仲娘過我阿媽喇

通常女權係會同lgbt行得埋，好少會攻擊(何小姐係激進同on9不過佢立場都係清晰)

果個女仔呢鋪真係衰咗架喇，寫英文文宣要顧及英文觀眾感受根本係常識啦，不過好在係普通市民應該好快會被遺忘

我覺得外國人會明白可能係2nd language問題，但以後真係要注意下啦

唔識真係寧願淨係寫中文，大把手足幫手翻譯啦

點解淨係要睇外國人觀感呢 點解唔由最基本尊重性小眾開始 好多手足都可能係性小眾

Yup

你對常識太大期望

樓主呢啲正宗，屌還屌，唔好屌老母

根本冇人針對過舉牌者女性嘅身份玩膠都玩得柒過人，你個username都幾貼切

何大媽唔撚係同路人黎

其實外國人眼中女仔用就OK架啦
男仔用就係恐同

何式凝臭閪老姑婆祝你生生世世比封建父權奴役

我自己係Bi
如果有人屌班狗係死gay佬 我都唔覺得係侮辱緊我
當然faggort依個字重好多
但事實係 手足嘅話 唔會太介意其他手足鬧黑警嘅時候用左個未必係最好嘅字
外國人根本唔會理單單一張poster寫咩
退一萬步咁睇 如果舉牌嘅手足真係恐同/反同
So what? 黃嘅唔一定代表佢係聖人
同一政治立場就係手足

真心唔知
係唔係我太後生

唔係香港人/ 粗口嘅問題，問題係國際戰線，外國人第一眼淨係會睇到大大個恐同slur，令佢哋將香港示威者同homophobia連結，然後本身抗爭嘅本意都俾人扭曲。

其實侮辱嘅字眼有好多可以選擇，例如asshole, dickhead。

其實呢樣野值得深究
屌班狗/藍絲 係
死gay佬 死肥婆 矮撚 樣衰 毅進仔
代唔代表攻擊埋有呢d特質嘅其他人

我唔係講緊係咪手足的立場，係以普通人邏輯分析女權典型立場係點

女權例牌搭撐lgbt(唔理係咪on9都係例牌出現)，就算癲到何小姐都係咁的立場，我係話緊呢樣野清晰

該紅字user瘋狂repeat自己乜9新時代女性+覺得f乜乜無問題又屌9曬話佢的人都係父權分子，呢種發言除咗周圍樹敵就無任何用處

我個人睇法係 你屌緊黑警 就算內容可能有少少侵犯到我 咪當笑下囉
人地屌緊狗又唔係屌緊我

Ok sor
樓上嗰個應該係玩膠

如果你用平常社會運作良好嘅情景下講
侮辱人咁就梗係一啲正當性都無
正如 只係單睇抗爭者犯法 堵路 破壞 都無無正當性
但無理深究行為嘅動機 背後情景作判斷
近期好興講 叫做去脈絡化 decontentualisation

咁我都唔支持叫人faggot既
我意思係話Gay佬都唔叫得就太矯枉過正

不割 咪撚理何式凝依d左膠啦

當事人用呢隻字嘅情景
唔係用作侮辱男同性戀

我亦都唔認同隻字點解釋
係只由gay community決定

即然你都認同佢係用隻字鬧鄧炳強
咁佢嘅惡意 只係對鄧炳強 而唔係對同性戀者

我自己係gay 我都唔會好似何式凝咁樣做左膠 亦都係咁嘅社會大環境下唔會浪費時間去批鬥佢 只希望佢係真心唔知 下次唔好咁樣

就算主觀唔係惡意 客觀效果的確係傷害到人 我依家唔係想好似何式凝咁樣玩批鬥亦都覺得冇意思 只係希望佢下次唔好再咁樣做

無惡意係講緊對同性戀者無惡意
當事人鬧鄧炳強 固然對鄧炳強有惡意

用你個比喻講
即係當事人只屌鄧炳強老母 而唔係周街路人
但係其他路人聽到就以為當事人屌晒所有路人老母

咁我想問吓係琴日嘅context下 有乜嘢係令到佢嘅恐同字眼變得有正當性？

佢只係用隻字鬧人 而唔係用嚟傳播恐同思想
除非當事人解釋返佢的確真係想順便鬧埋同性戀者

港女

下次唔準講支那人？

我亦都唔係叫人 之後每次都要用呢隻字鬧人
而係指出有啲人過份解讀

就算有人講屌你老母 只要佢過份解讀
其他為人母親都可以覺得自己受傷害
甚至作為女性 都可以受傷害

而如果尊重他人 當然唔好再用
但係大家點解要咁易受傷害？
明明所針對嘅根本唔係自己
人唔應該咁易受傷害

Faggot唔一定係鬧gay佬，同nigga唔同

佢無想鬧gay嘅意思
唔代表gay同其他人唔會因呢個詞而被冒犯
你究竟知唔知個問題出喺邊
唔係話你表達意思係咩 其他人就一定要明白你想表達嘅意思

唔完美，要改善

唔割

鬧得準確既無人會屌
如果pk鄧係出櫃男同志既話咪可以用
好似你一個西女人鬧8婆唔係鬧全部女人咁

依個case串唔到、唔好笑
又燒埋lgbt同路人 影響形象
百害而無一利

咁寫係on9
唔做好過做
提下就乜都話係左膠/潔癖/其他野更重要所以唔駛理
低質到

其實左膠同左翼有分別
今次叫佢唔好咁寫係左翼而唔係左膠
唔識分出嚟亂講嘢真係

單純唔用homophobic slur
真係唔算啲乜
正如你唔會無啦啦屌人老母一樣
基本禮貌

問題係隻字係針對緊一個demographic
即係港燦就係對香港人呢個身分嘅貶低

所以勉強要比喻
係對住鄧炳強講屌曬全世界女人臭西

點解咁易受傷害？

呢種易受冒犯嘅邏輯 亦同時係反同性戀者睇到
就係因為見到啲野令自己不安 受冒犯
覺得可以合理禁止他人某啲行為
例如 見到同性戀者拖手仔咁

我認為人見到某啲事 自然覺得不安係合理
但如果因為自己不安 就規範他人
咁就要社會各方面都要應用呢種邏輯
只要任何事都冒犯到人就 就要禁止
而唔係領域冒犯人可以接受
而另一領域冒犯到人但唔可以接受嘅雙重標準

所以我選擇容許冒犯 而令各方面都有更多自由
而唔係不容冒犯 社會大部份行為因而受規管
又或者好多時只係某方面嘅特權人士不容冒犯

我都係諗起呢集

推
不完善可改善
多謝手足提醒
亦多謝女手足出嚟支持和你sing加屌柒pk 鄧

但係如果本身唔係認為呢啲特質有問題
咁點解又要用呢啲特質黎攻擊其他人

用得呢啲詞
就係知道社會用貶抑嘅目光看待呢啲特質（即使你本人唔係咁睇呢啲demographics）
所以用呢啲字，係借勢去羞辱其他人
借助社會上已有嘅（歧視）文化去羞辱人

其實我唔明
點解一開始將張相post出去嘅人（HKFP，Demosisto嗰啲）點解唔遮咗隻字先post

如果真係要比喻
個比喻應該係屌還屌唔好開地圖炮屌曬全世界人嘅老母

屌人老母係針對某位特定老母黎屌
但係f*ggot呢隻字唔係針對某個人，而係針對某個人群嘅特質（例如性取向）

佢做咩唔戴口罩

我估應該係針對肛交嘅污名化？
因為肛交過去通常聯繫到男同性戀
所以間接侮辱緊男同志？

就係考慮完脈絡
都係唔明點解要用f*ggot
響商場唱歌嗌口號掛banner，針對鄧炳強辱罵，點解就要f*ggot

因為你decontextualize左「冒犯」忽略左背後嘅權力結構
同性戀者之所以會畀“f*ggot”呢隻字冒犯

唔僅僅係因為佢哋畀人鬧
而係“f*ggot”呢隻字係針對佢地（男）同性戀呢樣個人特質黎鬧
背後反映嘅過去到依家依然延續嘅同性戀者嘅壓迫
講緊同性戀去到今日出櫃
都可能面對畀人杯、被屋企人經濟封鎖 / 踢出家門等反撲
（相反直嘅就唔會。家人最多反對你太早拍拖，唔會反對你同異性拍拖㗎嘛）

所以“f*ggot”之所以令同性戀者感到冒犯
唔僅僅係對個人嘅侮辱
而係因為呢隻字延續左社會上壓迫某社群嘅文化

即係例如狗鬧人係曱甴
問題唔僅僅在於侮辱
而係呢隻字係一種表面現象，背後反映左一連串政權壓迫人嘅歷史

所以與其話同志係特權人士唔可以冒犯
倒不如話用“f*ggot”鬧人嘅人係活在特權中而不自知

無錯

嘩你咁得意嘅 人地受傷害就怪人點解咁容易被受害
合理化自己周圍冒犯人嘅行為
得罪講句你同blame the victim無分別

可能事主真係反同人士黎
就算大家都係反政府 唔代表所有價值觀都一樣架wor

推 打入國際戰線 需要國際視野 一齊進步

尋晚喺Twitter都見到有人討論
大家可以train下對language嘅sensitivity

Fucking chinese

唔好俾人煲大，推多啲其他嘢好過
有更多嘢值得我哋關心

想知SJW樓主點睇，係咪mention 嘅群體入面有一個人被冒犯就唔用得，咁任何稱謂最後都唔用得，因為用得耐遲早有人覺得被冒犯。

Being offended does not mean you are right.